幾時開始改個USERNAME都要講資格???

睇到邏輯爆炸 我改個球星名咪要年年買齊波衫+親筆簽名

日鳩日砌人抹黑個角色,用腦諗下啦會唔會有人掛住個自己唔鐘意既USERNAME咁耐阿?同埋有買周邊/BD又洗唔洗貼上黎同你分享?你當你邊撚個阿???

你話隻美G留就可能係,一頭半個月就轉一次

另外想問下啦
咁你個USERNAME叫瀧三咁把炮,今日出個隻BD訂左未阿?

照你邏輯,你冇買既話應該要全家仆街死+落地獄

發現funson

條撚屌都有砌我

瀧生肯唔講咁多即刻駁嘴未

仲有阿,訂左黏土人未阿?
有冇送花比個2個CV阿???

潛水死全家 唔駁嘴都死全家

其實我user name咩角色嚟

原來你地分身黎...

依家上映緊既係
Gundam Seed Destiny EP. 43 反擊的聲音

訓先聽日再推

咪咁肉酸啦

美G留都知映衰自己中意隻角色急急轉名
你兩個
不過我confirm俾狗屌一定好過牙直好多
最起碼唔會日撚日小妹前小妹後咁肉酸

咪撚瞓呀，潛水死全家 唔駁嘴都死全家

依家扮唔知係乜 會唔會太肉酸?

咁不如我同你講我英文名叫Emilia吖

無眼睇🤦‍♀️

身上掛住桐谷直葉名牌嘅牙直一上線，所有人便都看着他笑，有的叫道：「牙直，桐谷直葉又出咗新figure！」他不回答，留言說：「我動物台小直…」便排出三四個post。他們又故意的高聲嚷道：「你咁中意直葉一定都會買啦！」牙直睜大眼晴說：「中意都唔一定要買…」「中意唔一定要買？早幾日另外一個post見到你買咗雷姆公仔，掛住桐谷直葉個名牌仲搵咁多藉口，知唔知醜。」牙直便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「冇俾錢買都可以好中意！……中唔中意，點可以用錢衡量？」接連便是難懂的話，什麼「打晒莉法主線又同你講」，什麼「為咗直葉學劍道」之類，引得眾人都鬨笑起來：動物台內外充滿了快活的空氣。

而家係邊個唔駁呀
Logic垃圾到

我係事實唔緊要

前排圍觀

貼廢文當自己駁左
你仲識d乜

好吧

依家照你邏輯討論又係度扮死狗
好肉酸

依家屌緊你老母阿
改D潮文貼出黎做乜撚阿?
九唔搭八

唔好再為左我鬧交了....

細蚊仔返去訓覺
聽日有愛姬睇

收嗲啦狗

汪汪汪

唔想嘈 係個聾生嘈人但係又駁唔到

已經唔記得咗
改名嗰時隨便改，冇咩特別意思
批准你可以狙擊佢哋

我真係買左隻game我自豪

嘩兜到好鬼死肉酸呀

好彩我都叫有隻黏土人

毒撚係咁on9

得一隻無用架要訂到全屋都係仲要儲齊一set

講真，我又唔係死忠，又冇抹黑隻卡通公仔
你點講我都唔會嬲，唔需要反駁

但係自稱死忠又唔支持原作周邊就好撚大罪，另外仲要抹黑隻卡通公仔

極度懷疑係扮中意嚟曲線反隻卡通人物

聾生你唔好話買一隻當買左呀 起碼買成千隻支持啦

矛錢牙 禾輕度弱智巧難搵工賺錢

嘩無恥到你
咁我叫Emlia人地叫桐谷直葉又有可能唔係死忠喎
唔比人地改名嗰時隨便改，冇咩特別意思?

姐係依家係你偷換概念啦

我CC都突滿巴麻美架

係咪有去得多event就有得屌人
新手想學野

公仔一款最少要買3隻
一隻開盒擺 一隻唔開盒收藏 一隻射精用

唔係死忠會改d咁既名
岩岩又話咁岩改宜家又肯認啦咩
我又幾時有抹黑呀
你自己被迫害妄想入大纜啦

唔識打CALL要處決啦

做旁白牙

要去哂所有個live買哂9個成員所有figure周邊
仲要去哂動畫版地方朝聖先可以講野

洗唔洗計埋分之類
買1隻碟有1分
去次event有10分
神席20分
摸手仔50分之類
邊個高分d就邊個聲大?

動漫台嘈交方式又幾有趣

真係唔係講笑
之前真係有試過為去LL個海
坐左來回10幾個鐘電車

極度懷疑係扮中意嚟曲線反套神作

巧毒牙

果然藍大帝
受小直一拜

你老母一時一樣
我冇認過係死忠你咪一樣砌我生豬肉
依家係你覺得改角色USERNAME=死忠, 唔係我喎

你睇roselia有幾多fun

我廢
以條傻鳩既概念
應該要連紐約都去埋

冇分
唔去
唔睇
唔係推
唔關我事

改聲優名個D要即刻死刑啦

條垃圾仔忍佢好耐
上次又唔知邊次見佢ON99咁就想屌柒佢
想講樓豬好波

好彩樓主係中大肥西 唔洗俾人狙擊

你eju搞成點

改名唔係問題，唔好借佢個名抹黑完人，話自己幾中意隻角色，旁人又唔見佢得真係有幾中意，仲諸多藉口少少錢都俾唔起，好肉酸

唔買齊都唔會係得隻景品囉，仲要有錢買雷姆冇錢買直葉，睇唔出佢真心中意直葉

講真，叫佢買佢中意嘅角色返嚟證明佢真心相愛就唔再狙擊佢，已經好俾面好好人，有晒下台階，咪撚講到叫佢買舊屎返屋企先得

以你例子做前設，如果你改球星名仲成日廿文廿武都實會俾人笑鳩你隊波踢得差，笑你買對家唔夠死忠，笑你唔買波衫唔交會費都好正常

剩係我講就可能係砌啫，咁要睇下幾多人有共識啦，哈哈

我本命未出呀

G持樓主

點偷換，唔係死忠就係唔係死忠，冇得拗
但係死忠就一定有個準則，做唔到就抵俾人笑
例如睇live冇準備中意嗰隻角色顏色嘅螢光棒
咁理所當然會俾人笑柒

跟番你logic 我有買figure有買驚有買書有買周邊係買得唔多
你又買過d咩呀 無儲齊全部就返歸改名退出連登啦
肉鬼酸
講波星例子仲離譜
宜家跟你講緊錢你又講咩也文也武文不對題

仲提共識
碌柒返去含撚啦

笑爆咀
共識

啱，自稱死忠仲唔識打call係死罪
(當然冇自稱死忠係可以原諒)

咁你又幾時改名呀跟番你logic
無買到就改名唔好抹黑啦肉鬼酸

聾生你唔好同我講你咩都無買呀

你叫咩名咁多周邊
真係唔好講BD呢D貴野先 驚買唔起
剩係講原著漫畫小說個D都有店特
想問買齊未

冇再狙擊你
我有挽留

人唔笑husky都吠啦

點儲呀，咁撚多款高達

種田梨沙好惡

你都好撚影衰個角色
改名縮返入老母個閪到啦
弱能兒童上黎搵共識

唔買齊所有渣古都唔可以改高達d人名高登名

儲唔哂就要改名了88

喂又簡黎回覆真係好鬼醜怪呀

留名

賭名
如果我直葉公仔多過牙直
牙直係咪肯讓個名出嚟

又笠水呀
個撚個PO都笠水
撩撚完人就笠水 上網9UP都做到你咁撚失敗真係好可悲

幫你去左

如果我贏咗我改埋名做桐谷直葉又點話

唔好小學雞啦好冇

終於講到出面
多周邊=先有資格拎到個名
少周邊過人就要讓出黎

牙直敢唔敢賭

我GOOGLE MAP有試過去

想講買嘢唔等於死忠, 我大佬係youtube 睇完當去咗live

串夠未

連老婆既膠人一隻都冇,真係好冇說服力

喂你宜家一件神作作品都無喎點辯先

賭名
我究竟睇左D咩

神logic

成個小學雞咁

牙直同龍三
你地cosplay住自己個名個角色影返張相當無數la...

聾生無 我有 聾生請改名+離開連登

呢鋪打和！！！

我都有本你的名字既外傳小說
之前屎忽痕買左返黎未睇過
聾畜改名未

g持 最多俾你地隻眼打格仔

你一隻都無未賭就輸左啦改名啦

不如鬥多對住角色打J次數

牙直真身

又係你自己話個名可以同個角色冇任何關係
依家又話賭名
睇到R晒頭
都唔知點屌你好 ...

我一定輸唔使了

唔為自己鍾意既角色獻上精液唔好話鍾意啦

佢岩岩係大纜走出黎

以為你會贏
好失望

賭名
以為賭命添

ching 岩

對了

拍賣美波呢個名
底價50
每口價20
一口價50K

51

唔好搞事

我都冇買moyi 膠
要返高登了……

GSC智乃泥膠人再販
快買!!!!!!

我諗住為每個角色/作品開個post
動物台會員逐三貼上該周邊
勝出者可以向連囝申請會員名所有權
詳情聽日後補

聲優有冇?

都要

即係你肯賭啦，咁我開始影相

去EVENT要留埋張飛尾係到

我想改名做涼風青葉了

係影就唔差在啦
連埋USER NAME 加埋你本人個樣 拎住隻爛膠影
驚你求其上網搵下圖改D字落去就算
咁你影 你的名字D周邊未

睇黎要改名做大西

岩岩醒起
樓豬應該係LL水區班垃圾巨巨個D FD黎
出街去EVENT要上齊裝 GOODS上齊哂身
紋埋角色上身

拳王jc?

你的名字都未出公仔，咪玩啦
賭直葉
牙直已經答咗我賭直葉

呢個有冇資格?

咪覆D唔覆D啦屌你老母臭閪
係咪男人黎架啦
唔撚識覆就縮返入老母個閪啦
冇公仔咪紋身囉

其實你的名字主角嘅智商都係差唔多水平...

去左飛驒未

道個歉未算囉。。

咁都大戰到 點睇都知龍生9upper吧 為左引大家注意下.... 各位手足唔好打交了

lm

NO啦佢真心ON9

屌鳩條撚樣岩架啦
屌佢老母做男人做撚到佢咁撚閪
9up on9都算
揀留言覆真係真心柒

嘩屌 原來username都有得爭一餐
真係服左你地班動物友

得一條友話要賭名姐

希望會然Emilia讓左個名比我
我有角色直筆 有去event

希望社會排斥多D毒撚

一小時過去了
條撚屌仲未影完相
直仔要88了

係

太多周邊
好難影哂

直仔拿拿聲讓返個名出來吧

水著combo，影住咁多先

法國會然龍五係醉愛直葉

所以先追住會然直葉屌

你們本應係同路人

影一粒鐘影咁多隻
牛逼喔

傻逼

個一個鐘係為左寫名咋

我了個去
要逆天了吧!?

睇個勢d人訓曬教...我係時候出黎主持大局

個心先係最難畫 睇得出投放咗唔小心機

邊位呀你

Ys..睇得出3呢個位真係落過d功夫

會然銅谷直葉真係G嚟

毒撚要有共識 無錢買膠人都可以有愛😭

我到底睇緊乜鳩

分出勝負未

你邊叉度見到我肯賭呀
一直得你有呢個價值觀咋
輸左改名係話你連你的名字周邊都無呀
無就改名啦傻仔

共識王
Husky都識吠啦

無肉我5緊要 唔好搞好女仔is ok

喂 本人個樣呢
選擇性失明呀宜家

輸左就改名啦聾生

逐個留言睇哂搵位入仲要入錯位真係好鬼醜怪呀

好撚毒

本來都唔想講d乜野

不過會然瀧三用瀧三個名 仲要寫瀧三<3係莉法相
真係好醜怪 直頭影衰瀧三個角色

不如寫直葉<3/莉法<3先同人賭名啦
比少少誠意

小小事都嘈到咁

叫瀧三仲要買其他作品周邊 改垃圾

聾生搞事先 有咩搵佢

小學雞嘈交?

Hi鐵丁
過黎評下理

留名花生

三個假膠有一個真係on9 po相

禾認為會然晾衫搶吾到g葉ushername嬲左

啲死毒撚真係好恐怖

想知有冇改名申請表

估唔到龍生原來係認真user😨😨😱

仲以為龍生假膠....依家唔敢笑了

牙直要人改名又唔肯打交咁垃圾嘅
仲諗住有來有往你貼啲我貼啲拳頭交心互相理解
睇嚟我太天真，牙直真係得把口

要驅逐

我先係連登動物台護花使者

唔撚驚，肥媽喺大廳
我動物台護花使者瀧三代牙直貼

怪唔之得咁嬲 ...

hit jj

佢叫你貼你的名字喎
你又唔係叫直葉貼出黎比人笑阿?

講真連自己鐘意既公仔名都搶唔到真係死左去算
仲肉酸到撩人賭名

其實我冇諗住改個已經臭咗嘅名
不過如果可以剝奪佢叫直葉
我願意霸住依個名當戰利品唔俾佢再用

投降啦 唔打呀
牙直快啲俾返個名人啦

又有幾毒

當你覺得咁樣唔得嘅時候，你已經係毒

水著啦啦隊呢啲九成都係呃毒撚錢
利申 淨係儲動畫出現過嘅服飾嘅figure

我覺得有儲就已經好撚毒

我respect動漫角色

莉法泳裝喺extra edition有出過

追post追到笑死

其實大家又未係一撚樣
成日開g post 圍爐post 有咩好拗
唔好因為個名依嘈交啦
大家做返朋友仔啦

幾時貼張電母圖黎平衡下氣氛

不了，而家咁樣食花生仲好

佢邏輯有問題

無開過呢d垃圾post

你除左g仲識d乜

G

咁你依家係瀧生定小直

咩假膠呀 班假膠真係有figure架

訓醒喇 有結論未
有冇tl;dr

我同佢水火不容

唔撚驚，肥媽喺大廳
我動物台護花使者代牙直貼

駁到未
等緊你駁呀

你冇駁過我點解要駁返你
明明一直都係我指責緊你扮中意卡通直葉嚟抹黑佢，而你又證明唔到你有幾中意卡通直葉
咁我繼續狙擊你抹黑卡通直葉都好正常

我動物台護花使者瀧三上

你邊度有證據證明我扮呀
扮既係你呀周街話人g

瀧三真係唔好再抹黑瀧三個名 改名讓返比人啦

不如你兩個換名，打個和啦super

可唔可以唔好開咁多小圈子po

而家係個瀧生唔個醜呀

咪玩啦一陣d人當我個真心膠傻仔

有冇買齊所有周邊 無既請立即改名

唔好拉埋我落水好嗎

咁你同唔同意會員瀧三
唔同意就可以了

其實有冇資格呢d野幾時輪到其他人說三道四
我話點就係點啦

神父有冇神父figure

無儲齊請立即轉名
唔係會員瀧3唔客氣了

別怪龍生不留手了

呢到我話事

快d收個聾生皮啦

block左好耐

神父玩單機

淨係bam弱智 講野又唔好笑
husky都有用過佢

husky的資訊很有用

係

笑死左

推

2lai搞事

會然寵物小精靈讓名ok?/.\